屌9啲大6人

其實點解而家香港變到，一屌大6人就開心，
其實係咩心態？

樓主大6人

係

有咩得罪大家

周街屙屎屙尿

點解你咁蛋治

屌你未學行先行走, 以為識印銀紙就係識搵錢

塘水滾塘魚買起晒所有野

點知有樣野你地有錢都買唔到 - 良心

我冇呀

屙完重要屌人。

香港人好有良心？